多謝你地 勇武手足們之 14-12-2019

每日一感謝佢地為我地付出

多謝你地
你地係香港人既英雄

希望你地係心灰意冷

唔開心果陣入黎

睇到大家對你地既支持

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦